# This is my README, aún es necesario agregar detalles

# La idea principal es automatizar la tarea de instalación de drupal, se leen varios archivos de texto que contienen

## lista de modulos principales (considerados inprescindibles o deseables para cualquier instalación)
## lista de modulos (contiene también una breve descripción de cada uno)
## lista de distribuciones drupal
## lista de distribuciones especiales (las distribuciones que necesitan "un extra" para instalarse correctamente)
## lista de temas
## lista de url de librerías (la idea es que busque los plugins, los descargue)
## lista de librerías (donde se leerán las librerías a instalar)
## un directorio con plugins (hasta que se automatize la descarga automática de estos)
## lista de profiles (se genera automáticamente con los profiles posibles de instalación)
## el fichero drushrc.php (necesario para el correcto funcionamiento de drush, respecto al límite de memoria)